［21-10-2019］股市直擊+波神信眾區

D7PCBC警🐶

我以前輔警班同學好多做左紀律部隊....日日寸鳩D考左警犬白衫既撚樣

一世為警終生為🐶

好哋哋又搞鳩穆斯林

浪子已回頭

香港POPO行政區

CHANGE NG CHANGE 暗火魔LUI HO

換左

[突發！］ 水警警長 落馬洲山路 私家車內離奇倒斃

用完即棄

黑警死全家

班狗仲諗住繼續發顛

都換左
搭暗龍刀幾好

HO...

GUM DIM C...

中共專家：中国有能力摧毀美國